我重申一次 27/7係唔主動出擊 但比人搞就要自衛還擊

出面唔知做乜鳩咁撚多罵戰分化Post
又屌人左膠 又屌人大台 乜乜柒柒
我明大家係唔想重蹈雨傘覆徹，但我地唔係要同勇武割蓆！

大家要搞清楚，聽日要和理非唔係指打不還手。
比人打，絕對係要自衛還擊，千祈唔好任打唔嬲。
但元朗並冇衝擊意義，所以希望大家可以和理非咁去元朗食老婆餅

光復香港
時代革命

push

推
同埋唔可以無差別傷人

光復香港
時代革命

排版柒咗

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

推

巴絲們記得唔好咁易俾人激嬲 Be water

人地出手先自衛反擊

食老婆餅啦屌

pish

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推活動po上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

推
大家唔好再鬧交喇
冇人話打不還手啊
只係話唔好主動入村打人

我相信前線勇武嘅決定
亦都明白和理非都係想件事好
大家有咩好好傾
唔好俾分化撚乘虛而入啊

有好多兄弟買左迪卡儂
但唔記得所有產品入面有RFID！

記得剪牌
記得剪牌
記得剪牌

食老婆餅喇喂

不入村 不開波 對家郁手會還拖

拉入人群
開遮
做野

推 勇武手足智勇雙全

推呀！團結